大家6月到依家換左幾多美金

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

未發生 e個運動前已轉左8成身家做美金

75000

得30蚊

7.84

得5萬美金

20000

60000

換晒黎買Visa

67000

8k係咪好垃圾

換左hkd 200k to usd

你地邊度換

150k

得8000美金

三萬蚊，全副身家

50蚊美金

岩岩畢業冇錢

7成係美元

USD 16,000，大約十二萬幾港紙。

有心已經好好，將來搵多d再換多d！

120萬HKD 換左USD

Usd 1萬

30000usd 換左一半

暫時只換咗4000老美

換咗16000

大戶！存離岸？

12000美金

連登仔有錢到

Citibank 每個工作日轉1500USD去番離岸户口
今日第57日

轉咗美金但未有離岸 巴打用咩離岸戶口?

40200

150000，仲有好多港元定期緊啊

5K USD

接近5k 出糧就換幾張

hkd><

兩球Hkd to usd

Citibank HK轉番去美國Citibank咋
冇記錯係申請人係Citi gold客戶 存款過150萬hkd就得 佢會幫你搞預約 之後飛一轉美國搞埋手續就得
我成日番去美國 所以好簡單
利申： 用緊 Citi Gold

1000 only

5萬usd + 2x萬hkd (有stock, 有insurance)
人稱畢業冇耐廢青

總之多有多換，少有少換

10萬美金。。。。。

睇你揸咩證件啦

7K，已經係成副身家

差唔多25K usd.. 準備開離岸

未搞, 仲了解緊CITIBANK, 唔知離岸定存收息要畀幾多稅
仲留緊30萬準備再走, HI 佢老母。
依家DBS 6個月HKD 2.4% USD 1.9% 反轉左

自貼A/C#
叻仔

oh shit

冇開離岸冇買美股
淨係日日撳usd$3000出黎
留返usd$25000喺戶口
隨時預備開cs / ft 射過去

635美金

6k usd 仲要係銀行換

兩千

5K HKD不如唔好換啦

兌得2萬5美金
哪有錢咩

有冇比COUNTER 西面

提醒大家 應該用閒錢黎換 美金
如果你短期內你要轉番做港紙 就唔好換

換左1萬美金

換左六萬幾,同時想轉玩美股

一時唔小心唔記得cut pic

me窮撚
200美金

歧視窮撚讀緊書

我會留返大約半年生活費做港元。

多你幾舊水

US$120000

有咩好比較

目的唔係比較， 係等其他人知道， 已經有好多人行動左

firstrade

我就真係想知會蝕幾多喇

窮撚,1萬5 USD

嘩,勁

我都係gold, 而家直接可以在香港開美國離岸,不用飛過去, 應該好多人開左😁

最近唱緊日圓

邊度換美金平

我垃圾換得4000

有冇人好似我咁ono 走資(海外銀行)走到自己係香港唔夠錢用

USD 20k左右，但已經持續地換左5年

250 Usd

次次都中同1個teller ，佢仲想sell我儲蓄

$16k usd

換倒幾多咪幾多囉
唔緊要㗎

USD$16 k

其他嗰1x k以前跟人擺咗落垃圾富途牛牛
依家想轉埋去美國公司離岸戶口
重睇緊資料

換左得100k 唔夠

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

7000

3.6k

好多年前開
其實瑞銀就應該最好
不過好撚驚歐洲負利率

250000 hkd 嘅cad

換咗九成，計埋啲數就知仲有幾多換埋佢

留返3皮HKD, 其他全部轉晒USD, YEN, CHF

仲有CAD